
[<div style="text-align: right">INDEX</div>](../index.md)  

# About 北条司

当你听到北条司的漫画时，你会想到什么？  
美丽的女人？　打斗场面？　或者...  

这些当然是吸引力的一部分。 但他真正擅长的是别的东西。  

以下是对漫画家北条司以及他的全部作品的总结。  

**【传记】**  
本名：北條司  
1959年出生于福冈县小仓市（现在的北九州市）。  
1979年，他的作品『太空・天使』被选为《周刊少年Jump》杂志第18届手冢奖的亚军。  
1980年，他以『我是男子汉!』出道。  
1981年起，他在该杂志上连载『猫❤眼』，从1985年起，连载『城市猎人』，受到好评。  
代表作：「CAT'S EYE」、「CITY HUNTER」、「F.COMPO」等。  
(参考资料：集英社文库(漫画版)北条司短編集1「城市猎人-XYZ-」)  


## CONTENTS  

■ 	[职业生涯](./keireki.md) 	：详细的职业生涯  
■ 	[作品列表](./list_works.md) 	：所有作品列表  
■ 	[北条作品的特点和不足之处](./e.md) 	：我考虑的特点和弱点  
[迷人的绘画](./e.md) ｜ 
[浪漫主义者・北条司](./romantist.md) ｜ 
[日常生活](./nitijyo.md) ｜  
[北条作品的关键词](./keywords.md) ｜ 
[北条作品的世界观](./worldview.md) ｜ 
[北条流的Star System？](./starsystem.md) ｜  
[结局的倾向](./ending.md) ｜ 
[不画丑陋的东西](./ugly.md) ｜ 
[故事情节的弱点](./weakstory.md)  
■ 	[法国的漫画同人杂志](./frenchdoujin.md) 	：在法国出版的同人杂志中，有一个关于北条司的特别专题  


[BACK](../index.md)  
[NEXT](./keireki.md)